[黑色五毛警報]見到呢個post可以過千正評，證明連登仔又被五毛擺佈

Topic未必出得曬: [黑色五毛警報]見到呢個post可以過千正評，證明連登仔又被五毛擺佈

今時今日班臭雞仲要求搞婚禮真係好不知廉恥

首先呢個topic絕對唔係時事
但又放時事台，仲咁啱71先出
再起下開post條撚樣個底
名就叫台灣獨立
實際就推香港人做中國人

過千名連登仔被五毛呃like，想笑死人咩

仲有呀,佢個 post第一句「唔識個羞字點寫」

條五毛連個醜字都唔識寫架

人地話連登仔低質

其實我都想撐連登仔

但係睇到呢度，比人撚，比人利用，一d批判／逆思維都冇

我真係撐唔住

你地繼續不思進取咁屌港女啦

屌得多就會有女架喇

引用資料:

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

你咪係囉

推

留意左呢條友一段時間

你睇遊行post 咁多人比人撚就知咩事啦
仲要全部後生細仔
諗深啲真係好悲哀

羞
羞你老母臭西吖五毛仔 🚬🚬

條五毛仲話自己係玩曲線

比人踢爆就話自己玩曲線應該就係佢地d策略性回覆黎

好多時有五毛開post都係導向言論

上熱門果d真係要續個起下底

個post第三個回覆就係五毛
即係同一組人黎

時事台唔講時事

而係一班毒撚9up

做乜撚

呃左超過2000正評, 佢fat fat啦

毒撚太自卑,見有位入港女就狗衝埋去
結果比蝗國五毛利用都唔知

好彩皮已負

五毛愈黎愈識玩 多謝巴打

痴線我都可以俾人屈做5毛

點解你引用既圖都係港人港地/五毛出品既？

我咁耐以來都叫大家減少損失去台灣過番有尊嚴既生活
咁都叫5毛我就無野好講

有五毛入果個post搏洗底喎

你搞咁耐就搵d唔係point既point駁我呀？

成個時事台都係果幾件五毛喺度洗板出D無呢啦廢po

一睇就知有問題啦
正評個班正傻仔

一堆24小時長駐
一班會員又糾查上身走去捉毛
跟住又有人開post屌人屈毛
仲叫人紅登

我又好想知果位叫血緣詛咒既會員係咩人，可以咁置身事外咁話華人點點點

時事台開歷史台post仲有正評